[公投] 究竟痴文宣應該black bloc 定街坊look?

點解咁問呢，就係因為我覺得痴文宣如果full black bloc，姐係由頭黑到落尾，眼耳都遮埋會好礙眼。一黎可能嚇親街坊，驚動保安，二黎仲可能有藍絲報警，俾狗見到成身black bloc 一定有排搞。相反如果街坊裝，eg 帶頂帽同口罩，咁就冇咁礙眼，啲人都可能由你貼，有狗嚟到可能見你咁街坊，你又好聲好氣，都廢是搞你，始終都只係貼下文宣 (except d 文宣串9啲狗啦)

呢個po 就話捉到入到罪就罰1500，如果係既，咁full black bloc 仲有機會瀨屎上身，eg非法集結。

大家點睇？
街坊裝都ok
一定要full black bloc

風褸+彩虹戰衣

3秒變身

全黑係為左掩飾身份
等曱甴追蹤唔到你
或者上到庭話曱甴有機會認錯人 所以判冇罪

街坊
Btw 正負皮維護中

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

講真我冇試過blackbloc痴

街坊啦好明顯

街坊look好

街坊look啦

街坊落街
換第套街坊衫去痴
痴完換番第一套衫先番屋企

證明到呢一刻都有人唔明blackbloc既意義
唉

我嗰區都black bloc 我都覺得好撚神奇 街坊咪仲方便

各有各好 幾多人因黑衫俾人拉 俾人打

要考慮實際情況。冇人跟=blackbloc仲明顯過街坊裝。幾個月過咗，唔好再拘泥於形式上嘅意義喇。

我果度遮面, 睇水就街坊
成事就圍埋一邊除罩散水

彩虹旗蓋身

最重要係唔好落單，要哨，唔該。

做和理非行為就街坊啦
Black bloc唔係咁用

PUSH 借位一用

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！